［突發］所有制服隊伍不用參與七一升旗儀式

唔知最後會唔會無官員出席

好似平時咁升旗就算呢⋯

有冇link

豉油

驚到

有好多內部email ...問緊可唔可以放上呢

取消？

政府開始驚了

重要位打格
放上黎

不撤不散

不用參加，唔代表取消
咁會換乜嘢團體去補位

不如取消埋個垃圾政府佢啦

依家驚有冇早啲？遲啲匪慶你咪仲驚？！

推呀！

Blur 左個電話先啦

黨衛軍

就算唔升旗都應該會有個酒會係會展林鄭點都要蒲頭

屌！今年黑警無搵金紫荊人鏈幫手???

直接搵解放軍？

都好，唔洗中式步操

全場得返畜聾隊

都有機會

但係我地黑衫隊伍會出席

狗啦緊係

唔好因為政府少少舉動就以為佢驚市民。

哩個自high諗法同咩震懾美國啲諗法有咩別。

記住大家目前其實乜都未爭取到。

一直覺得夠金"紫荊"好撚核突
亦都象徵香港喺支那治下永不盛放

本民前TG谷已放

係咪取消升旗禮

頂 點都要報返5年前個仇

全部由黑驚補上

唔好意思

旗都扯唔到

換哂做老解

你上面張圖仲係到有咩分別

你咁樣有意思咩

喂 屌你
今年建国70周年呀！

講開又係喎 舊野係未開架喎 好似過年買左d唔識開既花咁 俾大陸佬昆左

冇人多謝林奠既？

咁十一再去金紫荊

事前唔好佔金紫荊
比機會林鄭出席啊

好撚恨

驚到咁

好勁，大家講兩句就嚇到正苦龜縮

驚班黑狗打錯人

瀨緊屎 7月1仲要係假期

cosplay 大會2019 狗賊扮演各個制服團體

可能叫駐港解放軍

推

港共極權政府根本唔怕
只係而家乜都唔做乜都唔郁

係唔係要取消假期全部人都要返工？

共產黨屌屎忽 屌足八十幾年

定係想清場時候一野包抄晒所有人，唔會搞到制服隊伍啲人被做新聞

呃人唔好去姐 但問題無人想睇步操 淨你想屌林奠

童軍

便衣可唔可以出席?

垃圾又龜縮

老解

好驚呀？照圍！

因為留位比市民

少年警訊 童子軍 全面進場

堂堂一個政府驚到咁

好彩國歌法未立法，到時大把野玩，不過一齊去唱do you here the people sing，遮住首歌，一路升旗，背景係一大班人唱do you heat the people sing，一定好壯觀，上硬國際新聞

跟住原來係老解
全港市民熱烈慶祝仆街

不如我地乜都9 up下去圍
應該已經阻礙到政府運作

搞錯呀，以為又有俄式步操

我地幫佢升旗？

應該係改地點 唔去金紫荊

但係解手軍碼頭又靜靜雞過

可唔可以我地邀請佢地參加反送中儀式

推
停止打飛機呀各位

奇怪

香港最大嘅合唱團上線啦

咁呀？幫你升union jack 同香港旗啦

政府一定會嚴陣以待

換晒做警察制服部隊

禮賓府？

不論動機原因，只問三個問題，
佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

黑警目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

改室內？？？

諗住重防咋嘛

酒會呢?

制服團體係童軍 交安 hkac 嗰啲
唔係警察

我夢見黑衫隊伍會咁樣著

冇撚用

叫cctvb開個廠比佢地直播扯旗囉

搞升旗禮
咪畀中共搵到藉口話係唔愛國搞獨立乜乜盛盛
之後政府咪可以攞返啲舊劇本run一次
攞返之前輸咗啲淺藍絲民意

推

唔升區旗，升連登旗上去

政府唔辦公 旗又唔升
林奠先係落鳩習敗敗面

屯門大媽舞加維園廢柴做咖哩啡

愈驚無面就更加要落鳩佢面啦

我哋乜都未爭取到

政府同中共咁要面子點會因為示威取消71
咁如期搞得就一定唔會想難睇（無制服團體）
咁搵咩人取代依班唔打得既制服團體就自然心中有數

可能縮規模

升旗禮應該點都唔會取消掛？面子問題

既然林鄭政府唔邀請啲制服團體參加升旗
作為香港人
更應該邀請返佢地另行搞個升旗禮
升完旗再要求佢哋支持成立獨立調查委員會

邊緣化林鄭政府就啱㗎嘞
邊個要認同佢

佔中咁風頭火勢都冇取消升旗
所以應該只可縮少不可取消

特區政府對國家一大侮辱

金鐘連登仔

係咪因為有老解著制服代佢哋

香港制服唔洗參加 係怕有人從內搞佢

但旗會照升
咁邊個去升先唔會怕比人從內搞佢

Do you heat the people sing

你地唔洗諗,一定照搞
不過比晒班狗去搞

到時一定提前一日封鎖晒灣仔會展果頭
除左潛水都應該冇乜可能入到去

咁撚驚

7月1係咪表演軍演

會唔會警狗同支那老解合力話比世人聽幾垃圾？

取消步操 但共狗可能私下搞黎打飛機